各位有工返既fg返成點呀🙈

仲未習慣日日朝9晚6
暫時仲係無咩野做，悶到痴線

日日都要趕進度

開始慣朝9晚6，變咗社畜

咩工？介紹比我得唔得

交換 日日忙到嘔
仲要ot

已經想quit

咁快番緊

暫時仲係無咩野做，但要(陪老細)ot

人工好撚低
想quit

朝朝都唔想起身

真係依個問題??一開始你又返

返到黎已經眼訓🤦🏻